久違的Left 4 Dead 2

近排payday2出左日免費,但好似都唔係見到好多連登仔玩

咁唔知L4D2依家仲有冇人玩

係到想招下巴打玩,唔一定要玩4人專家,搵到workshop map一齊玩都可以

多人插件我換左機 del晒,所以又開始返小圈子既4人之旅

BTW,有冇巴打一齊玩

STEAM ID: JJ9

推啊 自己的po自己推

推啊 自己的po自己推2

推

玩緊？

專家好難玩 自問技術未到家

未 等緊

咁咪一齊玩workshop d 非官圖囉
我冇玩專家好耐 應該都變左垃圾

醫院等lift果陣多撚到

好耐無玩
懷舊一場
咩都得

有兩位巴打加左我,如果係既話-1 仲有冇巴打~

巴打有冇興趣一齊?

連登有愛,今晚話咁快就齊人

Added

唉,揀錯左張有問題既workshop,搞到unhappy ending

唯有聽日再玩

腎仔long time no see
又換左機？

而家減到12蚊就買到

求葵
高清av

推,依家有人玩?

想玩，約定今晚啦。

留名，今晚見

留名

今晚有人玩？
歡迎新手嗎

有冇group 可以聯絡下 有性趣

有冇巴打玩玩下會斷線
我呢排steam down完每次玩都會 auto-disconnect 迫尻我斷game 有冇巴打有解決方法

好似冇試過

冇group啊,有需要可開一個telegram既

有冇齊8個玩對抗

有冇人對抗

開個tg group啦

Ageee

想開ser但啲插件唔識搞 搞到啲搞唔到啲
有無巴打教路

依家有冇人玩?

成日斷線, 點攪
次次玩十靚分鐘都會斷

支持開TG

利申: 成日玩vlan

玩專家如果唔係遇著太雷嘅隊友都過到

之前係vlan玩開開心版
想問下steam版玩唔玩得返之前啲非官方圖
同用返啲插件？

payday最貴都唔係隻game
係堆dlc

加咗你喇腎仔

有冇人一齊玩專家？次次岀門死撚哂

我

推推推,依家有人玩?

岩岩uninstall左

推推推

推啊

買左 有冇得dl非官方地圖玩

腎仔仲有冇葵啲高清seed
有幾套舊搵唔返

workshop有

上網dl都得，掉返去個文件到就玩到

有STEAM版
有冇TG???

早兩日先down 返

有steam群可以入

一齊玩啦，尋日都玩左兩場

code?

有TG group,不定期約戰(多數夜晚)

推~
有Telegram同Steam group~

推左兩野多左兩位巴打加入,再推先

幾時減價 想入

岩岩過左summer sale 廿蚊雞又唔買
最快應該聖誕節掛

玩開vlan版既痴線佬改圖
同fd玩一個星期都過唔到

[quote]有TG group,不定期約戰(多數夜晚)

招人依家玩4人專家

推,有冇人玩專家

推啊屌

payday 同 l4d2都有

我諗起個dead toilet maze 玩到痴線

push

留名，玩開專家

我有玩喎 不過真係激廢

啱啱砌完新機 黎緊會玩返
留名待john

舊group 冇左

開左新group:

識屍還魂

pish

推,有冇專家JJ係到

推~

推啊 推到今晚開得成專家

食完飯開機

巴打加我steam id未

身處異地照推

點呀玩到未

唔見巴打開場嘅

咪玩過一次囉

hi

push 今日終於玩左一個下奏